請放低～

我只需要你在身邊陪我吵陪我鬧

請坐底～

屌你老母8號小巴等成個鐘都上唔到車曬撚哂我啲時間
垃撚圾

關我撚事

唉，我都係，不斷同我女朋友吵吵鬧鬧左半年有多(我都知我無做好，成日唔陪佢，走去打機溫書)，直至8月中，我先下決心去改善關係，點知見都無得見就係9月頭散左(果斷時間佢去旅行，我又番工)，錯過左先知我個心一直有佢.....。但都總算讓我學識拍拖，大家比左初戀大家，亦都係呢年半一次性行為都無，總算係保住大家對貞操的想法，我同妳分開都安樂啲，我都相信唔會搵到另一個咁好ge女仔，自問都係好仔，只能說大家有緣無份。

真心講 沒有最好只有更好

ps如果你係好仔 就唔會唔理人 就唔會分手喇

唉